大家似乎忘記左咩叫階段性勝利

目的已經達到！下一次我地會再次回來

外前好多post吹緊呢樣

人地波蘭都搞咗around 10年 過程中有大大小小嘅罷工 唔好覺得衰一次就咩都無 求求大家唔好屌醫護 佢地好勇架啦

14日檢疫同無現時差別唔大

一、隔離變成係社區入面做，隔離營化整為零
二、中國人進港不受限
三、14日內無事可以逃過外國14日不在中國大陸限制
四、14日內有事可接受香港醫護

跟本無贏過，因為就算唔限制隔離，大陸人都會喺香港留14日

香港人始終都係支那人，狗改不了吃屎。

推，工會係持續俾政府壓力
今次係第一次罷工啫，又咁短時間組織，已經好好
俾返個credit 醫護工會

畀啲掌聲自己先！

支持

五毛撚、放負撚：不了，香港人搞革命笑死人

好多人以為咩都要一次搞掂先叫成功，否則就係失敗
屌你溝女又唔見啲人追一次就定輸贏，仲要不斷追去顯得自己有誠意有毅力，甚至做埋狗公都要美化自己
反對政府呢啲難度高咁多倍嘅，就覺得一次就得，無撚邏輯

有無睇得多啲？ e.g. 呢張圖嘅出處？

香港言語治療師總工會
Albums > 工業行動資料庫

言語治療師工會

Thx 支持所有手足 所有工業行動

推喱個

721